見到連登班泛民支持者竟然柒撚到同花生台一樣，以後我投泛民老屎忽一票，我9族親戚死撚晒

香港交比班捉鬼唔敢死隊救啦